{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005298",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002014876?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 아바타펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約案内事項によってチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約された人数に追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。 入室と退室時間を守ってください。 客室や施設を利用中に装備を損傷させたり紛失したりした場合は、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償もしなければなりません。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具も持ち込むことができません。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所をご利用ください。 他のお客様に迷惑をかけかねない娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 ペンションでは様々な特典を提供しています。 スパとジェットプールが利用でき、個別バーベキューパーティーを楽しむことが。 炭火はグリルと雷炭を提供しますので、10分前にお知らせください。 室内バーベキューは電気ロースターを使用し、料金は10,000ウォンです。 屋外展望台炭火バーベキューは20,000ウォンです。 ペンションにはプールもあり、6月1日から9月30日まで開場します。 カラオケはささやき客室でのみ利用でき、ビームプロジェクターやカフェもあります。 プロポーズイベント、ワインやケーキ、花かごやクマのぬいぐるみなど、様々なイベントも提供されます。 スパイベント、結婚、約束、家族行事については別途相談の上で行われます。 駐車も可能で、鳥類園では名犬舎(ボルジョイ、イングリッシュシップドッグ、スタンダードプードル)が見られ、池にはLEDトンネルがあります。 上記のような案内と特典を備えたペンションで、快適で楽しい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約された人数に追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていくことは可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能で、同性の場合、保護者同伴や同意がある場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "ペンションではスパとジェットプールの利用や個別バーベキューパーティーなどの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはどのように利用できますか？",
            "answer": "炭火はグリルと雷炭を提供しますので、10分前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは6月1日から9月30日まで開場します。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこで利用できますか？",
            "answer": "カラオケはささやき客室でのみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのようなイベントがありますか？",
            "answer": "ペンションではプロポーズイベントやワインやケーキの提供、花かごやクマのぬいぐるみなどの様々なイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺に何がありますか？",
            "answer": "鳥類園では名犬舎(ボルジョイ、イングリッシュシップドッグ、スタンダードプードル)が見られ、池にはLEDトンネルがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで快適な時間を過ごすための注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を守ってください。客室や施設を損傷させたり紛失したりした場合は、責任を負わなければならず、損害賠償もしなければなりません。他のお客様に迷惑をかけかねない行動はご遠慮ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 599,
        "QA": 566
    }
}